【奶共】明報已經將武漢肺炎改左做新冠肺炎

明報即時新聞緊跟中共主旋律，近日將所有新聞標題以及內文中的「武漢肺炎」改為「新冠肺炎」。

浸大新聞系高級講師呂秉權：「新冠」是中共式爛中文，毫無語理可言。「武漢肺炎」就武漢肺炎，不用閃閃縮縮，諸多狡辯。

聯絡明報
電郵：mingpao@mingpao.com / inews@mingpao.com
電話：2595 3111 / 9181 4676

～～～
歡迎向我哋舉報，一齊監察香港中文。

方法好簡單：
1）有圖有真相，最緊要影相。
2）Inbox張相俾香港中文監察。
3）一齊投訴投訴再投訴！！！

課金支持：

支那真係好恐怖，首先改名撇走武漢，跟住再傳係美國佬放出黎，徹底推卸曬個責任

跟住報道其他地方就黐住個地方名：美國新冠肺炎、日本新冠肺炎、南韓新冠肺炎……

武漢肺炎

Wuhan Virus

但唔會有中國

#wuhanvirus

鄰國只會稱呼做「疫情」。
最新疫情、新增確診、病毒檢測……

武漢肺炎